有冇人覺麥明詩有d似唐寧

唔係話好似 但有時睇落有d似

呢個post係咪差咁啲野？

似似地

係咪依d?

有d相一睇就諗起唐寧

吳國

完全唔覺

覺得佢地個鼻最似 其他就唔知

唐寧>>>>>>>麥明詩
師妃喧真係真個仙女咁

佢而家有幾多個仔?

btw最後睇唐寧應該係佢hktv果套 唔記得叫咩名

louisa既氣質真係好好j

警戒線

唐寧正好多

講野又好正

應該係

我差唔多每年都有

末日

真係好少好少……

講起又覺得有少少似

5是掛